慢回9up

2

想幫林宥嘉含撚

大尻瓜

3

有去睇演唱會？

Yes 叫我大尻

Hello

hi

做緊乜

聽晚睇完去幫佢含撚

爭飯食？

死撚晒

Bye9bye

Why

Because

啲女著啲緊身bra 博咩

What

Where

博你揸佢 揸未

Who

放工

人呢

勤力到

食我囉

勤力信

黎緊

咩黎

不見不散

我個名

信仔？

晚飯食乜

個樣唔得

拍左三年 散唔散好

食吉吉

咩事先
價值觀唔同？唔夾？佢太chur？你地淡左？有第三者？成日唔見？

除左第三者 都中

合埋眼揸佢

打邊爐好食

自己揀 仆街唔好喊

連性生活都唔夾

價值觀唔同真係好辛苦
佢太chur?會成日chur你？定佢要成日見？
淡唔淡就真係好講你地本身點相處

可唔可以舉下例子？

搵大東瓜

揸我未？

一齊

買樓 結婚 生仔
你老母邊有錢
我追求的係生活 佢要的係家庭
我話無錢生咩仔 佢話唔生仔就唔使結婚啦 ....（下刪一百字）

三日嘈一鑊 好無隱
已經冷戰左一個星期
ps 佢25 我28

2500 一Q

咪揸過

邊間

其實係咪過左熱戀期 d情侶係咪都要面對呢d問題 無共識就分手 無限loop

如果真係因為生仔 買樓 唔同意見
你結左婚之後仲大壓力，日日迫你做呢樣果樣
襯宜定又拍得唔係長，同佢傾下，但買樓結婚要你比晒？定AA?

無呀

中環

你老母 邊仆野 佢邊刷淘寶
我覺得自己姦緊屍

唔係
最緊要你地要傾
價值觀每個人都一直有既
爭在你地一唔一樣姐，唔關熱唔熱戀

你太細？定佢太鬆？

come

你最大

我出黎

今晚補返

好遠

咁癲

想抽水？

我扑緊返黎

咁去延遲環

我抱住

計過數 首期都唔夠
原因都係果d 無父幹 生活質素唔想改變 月入唔高 etc
佢話香港買唔起 去大灣區買 睇下咁咁咁...討論到呢度 就開始嘈 我主張抽居屋 「但抽唔到」 佢要有保障先會跟我 而家就要見到「實物」 佢講到佢同我分手 仲有時間揀過個 再遲就冇 佢三十前要生仔
即係呢三年黎 我地都無感情可言 都係講金 有更好條件佢一定跳槽 騎牛搵馬 你老母 有冇唸過我感受？

快點 沖定涼了

那是什麼

原來是拜金港女，想係三十歲前搵人埋單既八婆
巴打你諗你
你宜家都拍到唔開心，將來都唔會開心
叫佢搵第個啦，最好溝到李嘉誠d孫，好行唔送

咁快

交功課咁
扮都唔扮下
你老母性冷感都仲有得醫
我驚我再係咁 以後都扯唔起

三年前佢唔係咁

唔快了 差唔多

搵其他野聊下佢 搵啲新意

咁緊係要扮下野先溝到你啦
仲有佢d八婆姊妹呀

好

搵你聊下佢

一講就把撚火
佢d fd教佢換馬的
話我咩「唔上進」「佢條仔換車換錶點點點」
你老母難聽過粗口

唔搞人地條女

盲人摸象

巴打仲等咩

笑左

搞我

條女冇波

雞

我有

打開對脾未

我鴨

打開對J

食who

想un

有一對咁癲

鳩痕

坐上黎

插晒兩個窿

1001

乜鳩野1001

射我未

1002

插緊

下？入左嫁啦？

爆囉

Un

入錯左個腸仔包

幾好笑

我叫腸仔包

腸仔瓜

屌你老母

大腸瓜

大家咁話

好惡

大腸幹豬

上床未

快啲玩我濱州

落左街跑步

呢到好多gay佬 但我唔係

咁健康既

我玩

約到未

跟我未

咩？

123&4

食飯

Gay佬

你地難約 得我無朋友

寂寞就如一個打飛機

Boi

點解叫大東瓜

大東，象徵正能量；瓜，則代表童心

點擊獲得驚喜
👇🏻👇🏻👇🏻

個樣好似習維尼

冇女唔約

班條女出黎未

落雨天

我係你男盆友

吹我未

-.-

叫我？

想你有時會缺氧

波？

識唔到絲

我係game boy

頭先無落

約我未

人工呼吸

扮乜

要點信

聽人講你好多女

好多=0

我負數

估唔到真係有意思

9up

姐係食完唔啱食？

自助餐?

快啲

申利 非gay

唔係gay都要玩

點知你

互射

岩！

no

I love you

hi
好悶 求秒回

愛你3000

PMED

who not

同左你條女講

又話悶

我屌咗你條女咁多

無女

好急屎

我係你條女

？？？

屙

我唔駛a0了

去你到屙

你A380

屙落我到

屈毒撚？

你知道得太多了

真？

點毒法

快

出世都依家都未同人講過野

你同自己條J講過野了

以前有

晚晚都同佢傾心事

我又想傾

不了 太麻煩

同我定同我條j

我係

請尊重 謝謝

做緊

both

請尊重屎眼 謝謝

找返條數

淨吹水雙計

咩數

我要吹佢

尋晚果條

支持

唔好

來

快啦

你尋晚2Q

黎緊 過緊海

係3Q

到未

收平你

又食自己咁慘

屋企無人四日

幾時改返叫餅餅

來了馬馬來了

想上黎

???

HELLO

可以

就到

係樓下等你接我

密碼 ：9387

唔係乘數表 高尚住宅

我既密碼 係心

我咪個看更

唔好搞我

笑了

快屌啦

唔好咁對我

食野未

抱抱你

依家食緊

實點

又是自己吃

食咩食咩

茶記咋
費事諗

茶記先正喎

咁識食咩
我頭先食頹飯咋

西多
豆腐火腩飯

想食
所以又去左跑步

我又去

快 係街等緊你

等埋你 快點

點解咁折墮

邊到折墮呀

有錢人食kfc

邊夠你正啊

乜撚

見到大東瓜

Still waiting

哈佬瓜

你

濕身瓜

Hello 準時扮工

誇啦啦

Sexy?

驚

想摸

準時遲到

豬

肚腩有無興趣

遲到唔係問題 會唔會比人屌先

打

肚腩下面有興趣

腳毛

那是什麼意思

肚腩下面係腳毛

摸摸

係 我有幾隻腳

摸我？

chance doesn't last forever

唔回我post絕交

仲細咩

係，回唔回

乜鳩嚟

車狗幾時死?

真心推薦阿拉丁 如果本身有睇過嘅話

49000

你真心戇鳩
我阿妓黎

姐係咩

好撚忙

點解 好睇咩

唔

做乜

我無毛

叫你摸我

幫我脫

Ok 馬上來

想典 打交？

你9唔答8

唔想做野

Why 都無人叫我做野

講啦 屌你老母

屎

我是腸

死開啦你
佢係我㗎

大根點解叫大根 點解唔叫大恨？大艮？大跟？

我含晒 唔好爭

我叫傻子嗰陣你都唔知喺邊啦

豬腸

笑你老鼠

想做你條腸

笑你豬瓜

要裝屎架喎

豬先定瓜先

我咪屎

J先

講下姐

再裝屎

J我

無屎了

拿出來

我急

拿咩出來

屙落自己到

J

屙左落你到

Me?

想睇

沖緊涼

乜鳩

我有老公

-.-
old news

我都結左了

今晚返唔返黎食飯

同餅餅結

飛緊返黎

小心電線

餅佢老母

我係天線豬Bb

收唔收到4g

不嬲- -

Ok 㗎

收到10g

你好睇啲

Gg

抖m?

連續2個星期食自己

想嫁比你

唔識

我今晚有愛心飯食啦

下，你鐘意趣魚

肥絲un 你

你食飯
比愛心我 OK?

邊套AV

打機機

好呀

人生若止如大根

A0

boom boom同我打機未

冷靜點

我都係

頭

朝早真係唔好出前一丁

我硬過ca 個盾

TG?

秒我

我都試過 攰成日

食譚仔

等緊你

係門口企緊

請我 無拎銀包

2碗都得

大東瓜

係到

掛住我嘿

一路都掛緊

嘻嘻哈哈

你咁早起身為咗打丁？

曲線睇圖

丁丁？

掛我未

為左打你

掛左係心口
掛埋右

想入埋個心

69有冇嘢做

我喺咩

你係我條丁

69去69

打返個丁先啦

要返工 不了

我係大牙

我係小次郎

垃圾嚟 宮本屌打

我想進化 點搞

搵小智

俾人打

我毒撚嚟

條撚樣年年都輸

撚樣呢

我唔係

Mk食女獸扮毒

你係我既

佔有我未

佔緊

要快了 好多人爭

咁比佢地
我唔要

可惜了

今日乜鳩都唔想做

唔洗返？

要 鳩坐左成朝 無做過野

緊張

贏咗=大結局

食咗who

小妹

唔怪得我係咁輸

勁正

又生？

正乜 好無聊

我黎m

好過多野做

我黎s

有時多野做都幾好 唔駛ot就得

大力點

otbf

無力了

Ot shit head

Why ar

想訓

駛唔駛返工

唔洗

做乜唔訓耐啲 想返屋企打機

打咩

PS4

攬住你打

淨係攬 唔打了

點解呀

你吸引啲

負能量驅散

有無咒語

屌佢老母

屌曬佢地老母

邊個係小妹

你輸俾神獸？

大聲點

我咪小妹

我輸左比自己

有無錢先

How much

靚仔2500 你要3500

好地地又會除褲咁得意

我有上高登

加多500

想屙

諗下好

望住你屙

ok

怕羞

唔怕了

拎唔拎養肥宅

...

做緊咩

我同你係老襟

行乜鳩

水鞋

勁

想做你對鞋

@豬

睇我仲好

又要諗食咩

你有咩好睇

同邊個

哈根大師

黑到睇唔到

留意左你好耐

自己

唔出街

次次去吉仔都諗扑嘢片

A0?

底已起

我都想扑

咪癲啦

靚咩

間條得黎唔好睇
我今日都著間條喎

食左未

屎？

爆房

爆緊廁所

驚鳩

下，我成日見到呢個款
你邊區搵

想問sd cv topic 要寫咩

點

想扑？

應徵xxx職位

果d地方緊係無啦

係 食飽
屌佢 都未show tea set 出嚟就叫人排隊
我行到過去都未見到有咩食

最後叫咗佢做推廣嘅咩胡麻玉子撈冬

扮咩

好食喎呢個

仆街

同你

女醫生嚟

無驚過

我唔知自己咩位

掛住你

好少出街食快餐

急

車頭大燈上

我同東瓜

黑色？

想約你做愛

。。。。。。

Ok 今晚？

我都要去新蒲肛 組？

多謝

My power powerful

食慢餐

行埋一邊劣丁

掛返我 快

唔想

加入？

Oh sad

做cam man

做reception

照寫

my home

上馬^^

就咁寫 in reception?

Coffee ? Or tea ?

你做咩類型reception先

milk

私家

戒咗奶

診所？

係掛

一陣單機睇圓美大盜好冇

睇左

笑到完場？

你唔係旅行緊咩

去完 同埋第一日上就睇左

5點幾先有場
邊到嚟

大阪

考慮下

欺騙我感情

上你

9唔答8

就嚟冇得去日本

咪搞啦

我搞你

餅餅 艾甩腰

壞左電腦

book左蠢才吧 星期四先等到

縱使雙手多麼緊扣亦要走

快點來

慘死

唔知點搞

早晨

瓜瓜

咩樹？

無聊 想人陪

豬仔

我來

瓜瓜返工
豬豬放假

係就好

放假做乜咁早起身

陪緊

瓜瓜同我打機未

多謝你

打什麼機

掛多點
好無心機做野 成日係公司鳩fing

電話game

有心事？
忙唔忙

咩手機驚？食雞？
我有fd話手機驚識到好多人 真定假

都係果啲解決唔到既
唔忙啊 可以瘋狂9up

咩驚都好啦，只要同你玩

有咩係解決唔到

我有玩手機game 不過係單人果啲
食雞都識到Fd? 有開grp約埋一齊玩？

好多野都解決唔到
好似我唔想返工咁

唔好再單機啦，同我玩啦

但我好似真係無乜game想玩
有無好介紹/淨係陪我吹水得唔得

都唔係 我估我太得閒先亂諗

食雞，傳說，8 ball pool，奇樂online

吹水緊係得啦

你太得閒啦

放工研究下先
岩岩down左後面果2個

我都唔想

識野喎，好玩呀！

得閒就多d上黎吹水啦

我上黎吹水都多左 之前仲少
你今日有咩做
想快點放工

有無我咁好玩

我今日廢在家中
又訓又食又做hit又舉野

未玩過喎

有買啞鈴？
屌 我比人串我點解做gym都咁肥又唔大隻

急不及待想玩玩了
今晚買咩返屋企食好

今晚跑唔跑步

有買呀，淘寶買左一set

你樓下有咩簡？

想問一問，你跑步係for咩先？如果跑步for減肥就無用了
跑步只係提升心肺

個啞鈴幾重
之前有一排好地獄式 依家無了 唔想做

茶記 m記 kfc果堆

我一餅餅咁淘返黎，加埋棍，好重
我之前都日日去gym room打等好地獄，宜家都懶左

依家我想流下汗咋
我有keep住一星期起碼一日練胸+背囉
我重訓強度唔高 都係無乜心機做

唐記？譚仔？吉吉？大家樂？大快活？街市多餸飯？

我要摸你胸掃你背
去城門河跑步？

大隻仔
我係屋企懶 唔願做
無續gym房？我之前最勁一星期操4日 分開胸 背 腹 腳 咁練 依家得返一日

大家樂同大快活都係茶記 好似係
諗緊食唔食8方雲集

請我做ptbf
我康文做，宜家成日返工都唔得閒去
我咩機都做

你就好啦，你果邊有8方

無啦 我真係無乜 仲係肥波
你近城門河？

肥仔波
唔自爆

淨係摸你手瓜收幾錢
我之前放工去 好撚辛苦 想死咁制
做埋我

有啊 就咁話 今晚食呢個

肥仔波都岩？
好重口

手瓜免費比你摸摸
放工咁攰就唔好去啦驚你個心唔掂

我又食

好渣

咁正 免費摸
無計啦 我一星期返五日 星期六日又有時出街

Join me未

任揸

見係你
有街出

join

好野

幾時有得摸
自己行咋

Pm jor地址比你

行去邊呀

今晚到

一係屋企附近 一係就旺角
我都幾悶下

都係外賣返屋企算了

真係幾悶喎

我上你屋企

傷透我心

嫁比你

可以 做乜

我都想係

幾時先收工

有我唔會悶

我嫁比你

你在我心中係

就快

我都想知 好難過

一齊行

我無錢

你有我呀

非法禁錮

禁錮在我心

大夫 我有左

約定你

養我

幾多年監禁

係咪我架？

即到

比條菜你

一世

當左我係臭雞

未放工

邊夠飽啊

香鴨

好 快點拎走我個心

咁我走先

今晚你慢慢享用我

唔比
拎走左你會死

我是廢紙 我是辣殺

留低陪我

又得 慢慢咬

想死

我是廢豬 我豬辣豬

留左

好痛

唔比
死左邊個咬我

可愛豬

靠你陪我了

好細力 唔會大力咬

咬返我未

垃圾豬

你個post得返我

無左忽肉啦

想我咬邊

餅餅做咩

唔俾咁講

2人世界了

唔好亂咬了

點解

好野
sweet

咬面

不垃圾

重甜

咁識食

勁甜

公仔面

我最無用

你好有用

好灰

肥仔面

唔覺

想食

有肥仔波

唔想返工

想約你

好多人都有

我想返

約

我無

你做我個位

Now

一齊食肥野

求介紹

你未放

食左了

做我秘書

接我放工

食左乜

即應徵

邊到

食左啫喱

真咩

請左

遠就不了

唔肥啊

有咩做架

好肥

邊到叫遠 旺角遠唔遠

企同坐

我最肥

55

迪士尼

早兩日去了

有咩好行

小小遠

同訓

糖糖hi

邊到唔遠

我都想訓

無野好睇

你個心

我訓了
好眼訓
full緊mask

好多野睇

仲遠

晚安了

我會飛黎

早安了

脂肪sss

飛快點

未訓咩

飛呀飛

未呀
掛住你

送晒比你

跟小兔飛奔去

我都係喎

見我啲公主朋友

我食晒佢

跟小豬飛

掛在心

諗多左

做幾多運動都瘦唔返

飛去邊

掛左了

hihi

un你會瘦

你家

掛右了

920

仲會流血

我無屋企

我全都掛

你個波爆左？

天橋底

上下都掛

做乜拍我老婆個波

唔夠人爭

Full左了

你叫我？

幫你霸左啦，入黎啦

爆

你叫做波

唔夠蝻爭

爆丸shoot

東波肉

我打死晒佢地

今日去邊到行街好

打埋我

Hihihi

我樓下

唔打，攬住

hihihihi

姐係邊

你樓下

攬住啦我

放工都無野做 慘

返去抖下唔好咩

日日抖就有啲厭

但你屋企有無人

有啊 有分別?

有呀，我要做新抱仔陪佢地

頂
仲以為你想講啲咩

講咩

點知你了 唔巧勾引我

我勾你老闆

快點勾我

唔要了

呢排負能量好重 有時重到連工都唔想返

i miss you

唉，係咪返工太煩呀？

幫你搵佢

返工無壓力 應該唔係

不了

太悶？
無拖拍？

你掛住佢呀嘛

可以歸類為無野做

skip左呢句佢

無朋友嗎

東瓜心裡有個人

有既 不過少聚 通常食飯多 好少做其他野

個個人心入面都有個人

一個月有無一次

有我

無... 3個月一次左右啦

一陣你拎埋我個心走

咁少既
中同？

唔拎了，你心裡有人，不打擾

係 中同
疏遠左好多

快點拎走佢

我仲同佢地keep得好好，日日有傾計，仲成日見

你心不在了

我少啦 其實大家性格都唔係話好夾 所以都合理

比干 無心人

我同你最夾

有幾夾先

送我去醫院未

我都想知

你生得？

關門打狗

瓜呢？

穿左羊水

好想打交

抱緊你入產房

Love u bb